部Lexus着左燈

睇返好似係電子穩定程式問題 有冇巴打試過？

跌錢燈

唔係掛

有冇巴打識

應該係電子板/入邊部電腦有問題, or 排煙個個位有水,排出來既廢氣多左, or 有好多問題都可以令到呢個燈著
又有可能係小問題, eg sensor 舊左要換/ 油蓋未整實
但總結, 趺錢燈

唔該巴打
不過想知係咪要返原廠整
定係出面車房都得
對車唔熟 好驚俾人斬

緊係去D 相熟D 車房啦, 你去D昆錢車房既話, 架車原本冇事都叫你整, 仲要越整越壞.
去原廠整實冇死既, 不過貴

出得呢支燈, 點都會跌錢, 就算你搵車房幫你熄左佢, 都要一百啦

唔該兩位巴打
搵左師傅熄左
唔洗錢

熄左就當冇事 ？

我都試過2次

慢速情況下著左

但之後加返速就無事

師傅有冇幫你篤下, 睇下咩事著燈
認真, 命仔緊要, 錢都係身外物

佢就插左部機係個腳制附近，話讀唔到error既code,應該引擎冇事，佢話唯有試下熄跌錢燈，跟住traction control system都自動熄左。佢話可能係TRS有問題， 不過唔換都OK

Is250 ？
我都試過

Check vsc可以好多問題
我自己果次係尾碌sensor壞左

Lexus Facebook group成日見

我部RX450h出左燈，因為我中港用
所以一定會踩過120km/s

但著左之後踩極都唔過100
最後都係話sensor壞左

120km/s

traction control有問題都唔理

120km/h 下話？， 我外國渣成日都渣到80-100 mile/hr啦，但Lexus 算最小問題
利申：10年車既rx350